【狼來了？】訓練被省「食波餅」 尼馬倒地冇隊友理？

巴西球星尼馬除了以球技聞名外，「插水」假摔也是他的看家本領，日前他參與巴西隊訓練時被皮球省中倒地，但卻沒有隊友上前安慰和了解情況，有網民揶揄隊友們了解他的習性，故沒有加以理會。

周二 ( 13 日 ) 巴西隊進行訓練時，在中場開球的拉芬拿艾簡達拿不慎將皮球踢在尼馬身下，雖然當時球速不快，而且力度很小，不過尼馬卻一如以往地面露痛苦表情，一直按著腹部位置，弓著腰慢慢的步離球場，不過訓練沒有因為他的「受傷」而中止，相反隊友們一直繼續訓練，沒有人理會尼馬的情況。或許因為沒有人「受騙」，尼馬事後自己也尷尬地笑了起來。

今個夏天尼馬於世界盃上對陣墨西哥時上演的「世紀一碌」被網民瘋傳和惡搞，有網民揶揄隊友們早已了解他的習性，故即使他「受傷」沒有加以理會，亦有人笑指其他人在訓練球技，尼馬則練習插水。